想買個藍芽耳機俾老媽子番工聽歌用

想要個真無線同埋舒服唔易甩
佢用cheap cheap android 機airpod會唔會冇咁好？
北直最好1000下

用咩牌子機?

可以考慮buds+

Sony h.ear in 3 全無線耳機 WF-H800

佢用緊Sony

好 我睇睇 唔該巴打

華為

記得睇耳形唔係痛到仆街

呢隻成千二蚊

buds+ 音質唔錯 講電話清 $600左右

buds+ ok, 放心，耳機冇114dns

AirPods

evho buds依家特價

*echo buds

Sudio Tolv 系列好唔好用?? $600 左右

我好cheap
只係買呢個俾阿媽
😂😂😂

wf-1000xm3好似1000頭就有

Jabra 75t
有ANC

藍芽就唔好買有線啦

jlab air executive